Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 426 侯活祝大家新年快樂

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

Lm

Btw, thanos又幾準時

已經有人放原價thanos單 仲要4月2

99.3 點計出黎

你真係唔識2.0,佢要同你對冇缺件

早知果陣唔洗係55訂 不過其實隻野幾型嘅 係對手套

聽日開bd thanos

我買過一次佢講明有啡唔可以開咁多人買點會俾你慢慢對

留名

應該好多單
而家急住入炒價係不智

佢買個陣係全新 又岩

不過交收個陣係2手

當年話End game Thanos係幾時出?

派左兩個鐘 自己估下

副廠快手整隻nano gauntlet出黎

Q3-4呀
信大撚，無撚錯人

一定有戰損Thanos
唔止跟nano gauntlet 仲有把斷劍

不嬲都話Q1 Q2 我有mark

我記得訂到提早截訂，我估直頭海量貨

第一頁咪有表囉

下個POST名係咪改HEA TOYS

冇記錯呢隻係第一隻eg出貨？
個box art唔錯
側面樣

撚狗thanos

侯活洗唔洗出埋戰損肥雷隊長 加個有血頭算鳩數

快D戰損開訂 紅手套加斷劍
炒狗跳樓都唔掂

er...隻野好似要二千幾蚊？
hea toys質素頂呱呱

大貨圖都p到咁
無野無可能

訂金直接減五百..

Thanos係2020年 Hea Toys第一擊

呢張相有咩問題？？？為屌而屌！！

個頭盔d舊化上色hea撚到，跌落屎坑咩屌

隻thanos出到咁

係，冇問題，為屌而屌

呢度愈來愈燈
吹奏wm4,出面就-200
屌滑嘟嘟就+500

首日姐

有原價單wor

原子係咁 屌住炒
真香.jpg

到時真係除手套display算

20樓係咪有版睇 扯住旗等派貨

Ht新年一炮 已經比人圍屌

原子冰你拎手套相來屌都話你拎張唔關事來屌！！為屌而屌？有邊隻你係讚？？？不過你都係炒住來屌 好似ＩＲＯＮ ＳＰＩＤＥＲ咁

ＩＲＯＮ ＳＰＩＤＥＲ講到好垃圾 轉頭買ＢＯＤＹ？？

啲人話知武器唔岩比例，同雷神一撚樣

*個武器

短左d

撞鬼你
金手套仲要兩隻
想點

手套又唔岩，武器又短左啲，迫人買BD啫
Hea Toys

你地d邏輯咪咁撚on9好冇
唔廢，唔驚佢爛點會買多個body做spare
副body一定係好好炒啦死傻閪

你地咁撚弱智唔好召喚我啦屌..

EG Thanos 用翻金手套咪當完美版聖衣囉，仲叫接受到

猴活：講咁多做咩 你地咪又係屌住黎訂

成隻野有3野樣係100% copy iw thanos
兩個頭同金手套

古往今來d人都係話我屌住訂
依加

一模多用

但係同官圖一樣

然後bd版改大把武器

大把人衝去訂

霸氣盡失

係咁換ac覆你唔煩架咩

猴活：咁大把驚你隻公仔手軟啊

係囉，咁都比人話為屌而屌

屌又用心良苦

你地一講佢就跳出來
一定日日mon實
等出來講野

q2

件甲色無拋光

對手都係？
剩係套左啲甲上去

公道d啦
都唔知邊個mon邊個

我有冇咁撚無聊叫佢地班傻鳩出來同我係ht post嘈？

佢地好撚中意咁，請分對錯
班臭閪同黑警似到十足

WM4首日派都有+1000

所以咁準時派貨 利申無1.0 表示收貨

其實ht官網有寫咁都要問

今年動漫四寶都幾大機會有Thanos BD

無人ＭＯＮ你！！你自己怕柒用分手想人同你討論姐！！呢家大家都知你開返正身算啦！！咁大力屌ＨＴ，出咩都屌除左你原子重有邊個

應該個盒係固定SIZE隻野為左就個盒所以隻隻HT既武器都係UNDERSIZED ?

咁遲

過哂氣

好撚hea呀
Hea Toys

大超派完兩水郁未呀

全部hottoys都係垃圾, 唔值呢個價錢

我覺得拎到上手 隻野就會好正 利申第4日

派左兩水啦咩？

屌ht係我原子專利來架屌你

大家都係同路人，唔緊要啦，唔好屌我

分件。

我覺得ht冇左之前個團火
有競爭先有進步 依家1:6佢一市獨大
橫掂點出 你地咪又係訂

做起左個brand,仲要火來做咩
緊係要水啦

但1/10個隻係戰損先加到手套 依隻係初稿野

sorry屌錯左你

圍屌Hot Toys大會
正式開始

係，好似派到三點幾

屌打斜擺一定夠長

屌，七點幾

巴打唔好諗d咁痴線既理由啦

冇咗好耐 以前有Enterbay, KA果d同佢爭食
依家理撚得你

唔好玩啦 似係因為要就個模

一個模a4咁大 即係297mm高 唔知佢係咪一件過啤出黎

Hea Toys

on9仔: 我個thanos係咪中左sad

「唔expect咁」

訂果時staff冇講清楚

呆左

Wm 4 曾經去過+1000

其實SIZE呢下就好難講......

CONCEPT ART個時得咁長

呢個SHOT又比平時更加長

始終係CGI，有時為左就畫面觀感改左尺寸一D都唔奇

首日高峰+2000

但雷神個鎚同隊長個盾

尼個角度睇又唔算太短既

thanos 1250可取
要一齊去拿

原子冰：我話唔撚係就唔撚係啦！！屌你老母！！！ＨＴ去死！！我屌住買！！！

死傻鳩，有病唔去睇醫生

等破原價先入

其他廠為左趕套戲上映去用ca整玩具我覺得無問題
但係ht你遲左成年先出 係咪真係改啲野都唔肯改
又或者好似a3 ca咁 blur左件item咪得囉

燈位。
不過overall係值原價

模都整左出黎 猴活鬼同你改

頭幾日記得都好多人訂

講緊納米手套？到時個身冇戰損比隻納米手套你你地又會話唔還原

唔知玩具av今晚會唔會紫薯

出老翻完全影響唔到hea toys

講真兒家開rerun
使唔使2022 -2023
貨量一定好大

依d笑下就算
同埋猴活都講左想自己d產品炒高
鬼同你re

屌你老母臭閪 金你老母手套
放單玩少隻算鳩數 當我on9？

就算你出BD版我都唔撚訂阿
收皮啦hea toys

Howard:

老奉要rerun俾你架咩,當初又唔撚訂
遲入坑大哂咩

猴活：屌住訂啦各位

渣打atm 好似已經無左折？

一開睇左汪達與巨像
心諗關迪迪尼咩事

變咗今年播

拎到上手 隻野就會好正 好似係

有冇巴打上左20樓睇

實物同個版似唔似？

hea都算 一陣又唔知會有咩位sad
唉

唔知隻thanos今次使唔使改膊頭

見派貨幅圖話thanos 2020 Q1-Q2 派
敢問係咪即係而家開始左派

因為電影末上嗰陣時個個都以為真係咁嘅造型

背心thanos就係冇野遮d虛位
黃金甲thanos有甲遮住應該唔洗改

宜家D客好撚惡，自己無就要求人地開比佢

你無睇FB POST？

個個都以爲，嘩又有全裝甲又有手套，真係無撚敵，IW ver？不了

睇完之後, IW先係完全體,最成熟最CHARM既THANOS

其實隻thanos有咩問題?
定係見到個個屌就跟住屌

實有班契弟同你講

真人同玩具點比/比得幾千蚊買個玩具 係到嘈乜etc

難怪hea toys 真係越嚟越hea

無手套咪屌 但根本唔同甲

你望吓隻手套同把刀 再望返電影你可能會搵到答案

真係好hea

85原版當時公佈手套果時，一堆人屌冇戰損，係電影入面冇出現過呢個形象，blablabla
如果呢隻thanos轉左納米手套，咪一樣會屌

沙鍋都未睇，搵翻個4k種煲先

屌你SHF 咩用呢種吸塑

把刀個size suppose係鈄擺入盒先啱既長度
佢直擺都擺得入

件甲隻色咁既唔係好想要

其他除左IM，好多都係用依種

其實個陣出版個陣hottoys都知電影入面係右手揸紅手套，點解唔跟埋

係咪驚最後改左右手跟紅手套唔跟IW手套又俾人屌

好在我只係對ironman 同 GG仔 有興趣 如果見到隻Thanos咁樣 應該真係好嬲 包裝吸塑

睇來thanos避唔過派大貨後插水命運
背心thanos企得仲硬

新一年新包裝
慳啲慳啲又一舊錢

地盤佬thanos唔係吸塑？

自玩理得佢插唔插水姐

又係,不過可能因為其他用黑色,透明感覺唔同左

好似黑色底

去到連個盒用咩膠都有得屌了

驚見七飛

你又啱，其實插水反而係好事
不過係對後追既人來講

利申：訂左，接受但無奈

我都食少少抄追咗
我只會話佢啲件同最初睇圖同模一樣
佢唔改都理解，但的確同電影唔到

個裙甲咁樣頂住真係可能坐到咩

屌
番公司開cnc自己𠝹

出bd睇下點出先
依隻霸氣d 但有不足

突然覺得iw thanos好靚

改咗膊頭就靚

bd真係出唔出都比人屌架喇

簡樸果種靚囉

黃金甲個style又唔同

之前實物圖明明仲幾靚

把野真係

bd出個奸笑頭就會考慮訂

好長喎把野

希慎個辦 明明好正

多左d咩玩

有冇人見過iw thanos自改黃金甲
印象中靚過ht

睇黎成個end game系列都會係hea出

M記唔好要求咁多
你估你係sw?

你好brielarson！！！

有無教學？

但IW型好多

iw +1

IW兩條左手，EG一條左手 + 一把刀。定係你覺得d頭盔手型果d都算係"唔少野玩"

Iw霸氣但無件
無乜動作可擺，似雕像多啲

Eg隻金色好膠 如果同iw比

諗住都完 比返少少誠意都得掛

有

咁睇又夠大把喎 成個人咁高

自己拋光唔知得唔得

似軟膠

到時已經無人問津

end game thanos 如果無iw個飯
原價 真係入得過
食炒就不了

睇下紅巫會唔會帶得起一浪

女巫4.0可唔可以出新頭 舊頭好悶

你完全無睇過套戲同HT開頭個辦？

以hea toys既質素...
新頭會衰過舊

仲要唔知膠髮定植髮wor

大傻哥都屌？

又dr doom又namor

奧創$600

期待Black widow 多啲

我屌佢無新手套，我有iw thanos啦，跟本一尻模樣

今年冇IM戲上咁四寶會有乜嘢IM？

黎緊出game個隻

漫畫版marvel系列

有辦既蜘蛛

neon mark5

個頭係咪同舊版一模一樣？

霸氣到用九十度角手企係到就夠

咁比既話IW版型好多

無左屈曲手ED可以擺既POSE仲少撚過IW
呢啲膠屈90度屈多陣都爆開

其實唔差

把刀明明已經好長，但個視覺效果都係差d，會唔會刀刃闊d會好d？

依個真

隻金色又唔是好膠咋喎

喂講左唔俾屌包裝架,其他咪又係咁不過用黑色顯得透明係SHF 化同樣衰啲咋嘛

可動好似比想像中好

擺坐底 應該幾好

係咪影相柒咋？ 睇實物版明明企係到都好型

應該整長d闊d都冇問題
鈄擺都擺到入盒

件甲啲戰損效果係咪比demo少咗? 好似新淨左

好多人唔識打燈借位影相 美感度扣7成

個透明好撚7

勁戰損緊係bd版

想睇座低:p

斬埋條頸做戰損分件再比隻紅手套係咪真係咁難

雖然iron gaunlet係EG thanos手上好短時間
但係點解要梗硬擠隻infinity gaunlet俾佢

唔難，但係點解要做埋比你啫

其實係依隻

咁你又配把刀

JL ww咁黑袍都無出現過 但都加埋
但隻thanos其實可以加配件替換甲但無做

傻啦
佢情願出隻BD EG thanos都唔出DLC啦

再黎多隻2580

緊係出過隻新figure好賺過dlc

除非數量多到好似im果堆廢膠咁收千幾蚊夠買一隻figure

700都無人買

睇下開箱可唔可以拆個背甲出黎
可以既話就DLC
唔得既話大機會BD thanos

出bd不如放曬d件係紅巫到

諗起85會唔會出DLC
最後係點 大家都明

被撚

85直頭有一半係50dlc野改色

爛甲爛刀紅手套已經做到一隻戰損啦

應該色都冇改

85BD得把劍係出自DLC

唔好講喇
Hea Toys 錯到9彩都唔屌得架

點解唔屌得

應該係, 呢幕已經齊撚曬石

手炮應該又係50個隻

但係得兩粒有閃

我屌thanos被人屌返轉頭 又負皮 玩開屎

呢隻把刀有冇大返啲？

一樣款不過送兩碌
始終唔肯出IW MK50個浮遊炮同雙手炮

你估以前咩
依加個個都知hea toys柒，唔屌唔得鬆化

有 開箱圖成隻thanos咁長

焗住副廠

針對你姐

啫係個問題得返手套唔係紅色？

副廠storm breaker 1.0圖召喚

都唔知嘈乜，一開始都無紅手套架啦
而家有返隻普通手比你還原返電影你地執到啦
On99

會軟化

真係出左BD版 雙手套

係 暫時咁睇係

新手一問 youtube有冇啲咩開箱片值得睇睇 唔想一黎就整爛隻野
岩岩收左隻mark 7

普通手都不嬲有

On 男

justin's collection
玩具tv

開箱片都要伸手

又block一個

正

睇左幾個無咩係廣東話

揼落垃圾桶 唔好玩

大家記住到時唔好屌EG Cap無改, 人地個辦一早就係咁撚柒, 出貨都係咁撚柒好合理

唔知就睇多幾次A4啦

HT應該跟呢張整

又唔不推

係 最初圖

把玩的是快樂

唔係跟唔跟問題
佢係有時間改 佢選擇唔改 先係問題
以前玩HT 係鍾意跟住電影去出貨
依家錢就收左 貨就HEA9你

說出重點來

諗諗下無副廠出隻MK7 飛機body既
可以用番HT配件

睇濤哥正on9

為屌而屌

德哥

ON男已經拎左貨

所以睇on男
有中有英睇片又可以學英文
Nothing special

佢真係次次都好撚快
大家準備接貨未

又幾飛係身 開完放返出去
肥肥

曲撚到你

唔明你講咩

藍絲on9男
支那濤哥
呢兩個千祈唔好睇

肥閪都有打手

on男一定訂左

ht無啦啦出隻自分魂比佢

睇on男概人
係咪已經原諒左黑警

nano gauntlet

原諒到黑警既人
還可以稱呼作為人嗎？

hea toys 算尻數啦屌

你個句 好似順口D

To day, I am going to unbox avengers endgame thanos. Do You guys want see?

Hey! XXXX What’s up

無人迫你訂 有其他廠做得好過ht咩

Justin隻thanos咁快到手

唔係開超人咩

如果mk50係今年出, 應該就照出對仙子翼比你

一句到尾
唔跟電影就係屎

#326
上面直頭屌返你
真係無撚腦

其實今次D味精圖影我好差

尋晚唔係出post講delay咩

其實旋拍係咪有bot？成日有人黎問一句就失蹤

超人條片出左啦

咁係咪要多謝hea toys 出得咁撚hea?
同埋隻1/4 gg 我自用 賣乜撚野? 醒目仔

個個似你咁當玩HT係生意咩 炒狗

閣下7月10日7時半前訂的HOT TOY Two Face MMS546已到請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨逾期無效

我炒乜撚野阿 願聞其詳
笑緊你笑錯人阿 on9仔

唔好鬧交啦，大家都係針對ht姐

屌狗係我
炒狗又係我
super

膠war machine ex wife
spidergg homecoming red eyes
jl batman手mon

呢d後加真係好精彩

除左第一隻thanos 無位 2650入 2600走
其他單 figure我都係有入無出 炒乜撚野阿 快d講啦

唔好嘈 最衰都係我打左句出黎

Thanos其實個box art幾靚

drs time stone effect

我果陣係唔夠錢訂新野所以想放黎回本 最後都無放到
而加張單仲係我度 我就一撚定會拎貨 你點屈點改變唔到呢個事實 傻閪

It pretty good!

我咁撚炒得 點解唔放85BD會場呢
真係睇唔撚明

繼續屈啦傻閪 而加有人原價同我收我都唔撚放 我話既

我作為死炒狗 生捱炒左-50蚊
算唔算勁?

真係愈黎愈垃圾唔跟戲，頭雕愈黎愈低質
好彩退坑退得快

唔好嘈了

咁撚樣都叫炒
咁我85bd IP 同rocket 唔見我話過放既
繼續屈繼續屈

係阿係阿 繼續學中共扣帽子
希望有人信你

頭雕唔係同上隻一樣咩？

講緊其他角

想知個陣50係咩原因會改

猴活哥良心發現

你唔知係我問題? 就要被你屈係炒狗?
訂完發覺唔夠錢 想原價走有咩問題
我無訂Venompool同埋normal版wor 你又可以點演繹?

又話自己都會呻 但又唔撚比人呻 你都幾撚惡

Return on investment
呃你地一次
等你班傻仔以為以後都會

我地提到佢路就唔係hea toys啦..

捉

唔好嘈啦 留番eg巨腸再嘈啦

ironman話曬都最吸金最多fans，唔會做臭自己個朵，同埋可能佢一早plan左rerun

我而加無炒過野都被你屌炒狗啦 傻閪
繼續屈啦

到時屌多兩重錢

不如買iron studio隻eg thanos

final boss eg ca

而家都已經開始屌
到時派貨一定有排嘈

火燒20樓

果陣訂完無幾日 都未跌到-幾舊 我想原價有咩問題 我放唔到我無問題wor 我不嬲惗住自用 你睇返post 我話我賣完都會買返
回應左喇 咁你屈完未

幫佢裝修

個個屌完咪又係買 屌屌屌

乜撚都啱既野，偏偏唔郁得
隻野比例靚好多，ht果隻偏矮同笨重感覺

煩唔撚煩呀
兩位大哥

已經屌都廢事

Iron studio真心高汁

EG CA 先係真大佬
由D23版開始屌屌到依家
見到有啲師兄係每一個ht post都要求改
就知EG CA係更加大鑊野

可以組12寶石

但係有呢張圖, 會唔會低可動?
未買過iron studio唔清楚

呢個兩隻手套都齊添

公道d 樣柒
仲有係1/4，我偏信HT做1/4會靚過佢

諗多左, iron gaunlet無石

雕像來架
換件唔郁得

猴活選擇睇唔到
好777一樣

見到咁撚樣 我就買唔落手啦

雕像黎嫁

呢隻睇見個樣就唔開胃
抵屌，所以訂都無訂

頭雕黎講都係ht似d

老實講我真係唔撚信m記自己send落嚟個辨會同自己電影咁大出入ca我自己都有訂，我唔太高要求我淨係想佢改返大粒星同個盾咁低要求都做唔到我都一齊屌柒hea toys啦

點解可以咁記仇我通常同人嘈完就唔會記得個名

真心屌柒hea toys

都唔錯喎, 係貴

咁有啲特別出名on9

例如 原子X同尊X重X

後者好似轉左名 重活躍緊
利申好掛住佢同rdj相親相愛的日子

點撚解可以雕成咁，係咪外國人睇外國人唔同樣

咁除左呢隻仲有無第二隻我有炒? 定你理虧搵唔到就jer死呢隻
我話回血剩係呢隻 到底炒乜撚野
屈人都屈得好少少阿 傻閪黎

Thanos點同呢隻野相提並論

呢隻連個版都好柒

咁我點樣炒狗阿以事論事哥

鬧人on9都要有point

下隻出貨既EG係乜

BW or CA呢？

咁有無第二隻阿 講黎講去得1/4GG 仲要張單係我手上
你講野都幾廢

唔洗point啦 個撚個都識你啦
一有人提你就換ac覆 你都幾忙
不如你用番原子呢個ac算啦 反正個個都知果個係你分身

至憋我唔撚識你條傻狗

到底發生咩事？？周圍都係火頭

我話左我D單同現有入無出 無野賣阿傻仔
原價訂原價走 好大問題?
梗係失敗啦 我都唔撚係炒狗

係阿 你搵返我句野未阿
我講過就算賣到我都會買返架Wor 定你當睇唔到阿

睇候活心情

記得個陣wm3 都係後來先加配件？

一波未平 一波又起

市價-幾百，原價走=炒？
咩道理，佢都無錢賺

我係炒狗會唔會免費幫人排hysan買Cosbb阿
問下呢度巴打 有得幫手既位我都係免費幫 炒炒炒 炒你老母咩

原來你條廢柴知自己咩身分架？

全部鬧交cm好鬼熱鬧

掛住你用呢張圖洗版洗到比人ban姐 飛剎哥

猴活撚狗最高境界係可以撚到班人狗咬狗

越做越hea
Cap真係一個活生生嘅例子

又唔係永久ban
冇point你都係躝返去吔屎啦，呢到冇人識你呀

咁睇把刀又好似真係短咗炒炒
可能就下角度又會好啲

搞咩 一排冇上黎 一入黎就有花生食

乜你咁遲嫁 食左成個下晝

我同意，狙擊我果班廢柴同黑警冇乜分別

你講野夠經常無point啦 你唔繼續潛水?
成日隔一排就想上黎洗底

ca真係好慘
出咁多隻比候活吸金
先得1-2隻 叫正常 擺到靚post

有冇懶人包

保安仔不能有案底

洗底真係你呢種廢柴既想法

咁多味精圖都係插地
坐底最靚

睇落同版差唔多，冇咩問題呀

46都係
不過當時同而家好似，eg完咗應該少好多人玩

咩group嚟係咪上次mk6換mk50嗰個

乜7小腿可以打開嗰塊甲關唔埋
上去sb個staff拎入黑房搞兩搞就整返好
保養單都唔洗寫

cw去到homcoming個排
都係淡季 聽人講訂野直入

有冇師兄知邊度有電單車頭盔賣

無睇爺爺講咩?改左名啦
佢呢家叫玩heatoys慘過賭

其實都幾霸氣，係咪我冇乜要求

呢d先叫廢柴 淋完人可樂要寫道歉信 上黎串柒柒 原來背後驚到瀨哂屎 驚到連保安都做唔到

唔阻大家討論 總之
話我態度差既 我可以道歉 我份人係把口唔收 有冒犯到唔好意思
但屈我係炒狗我一定奉陪到底

因為a2真係出得好撚閪勁多人退坑

屌完買多個body先

小圈子group
佢地依加唔會出現係ht post，除左group主，即係ht po主rdj
除非我出現然後狙擊我，呢種人同黑警一樣好柒廢好無聊專做d無意義既野

原來係講緊佢sor今日skip住追po

張圖入面個個係原子黎

a4都好閪

學你用分身傾架麻 依個Ac專用黎撚你

唔洗咁燥底既 大家開開心心玩玩具咪好
唔啱聽當睇唔到由佢囉
新一年唔好咁快幫人開年啦

應該bw或者鷹眼

唔好亂屈人
呢鋪你真係捉蟲
p牌唔係我

話說隻thanos頸甲係咪都拆得出黎

員工求你買咁

咁撚多分身嘅？
即係之前mk6換mk50嗰個係原子？
屌我好撚亂

係網絡世界撚我冇用架廢柴

我無講係你我話brielarson(p牌)改左名

屌乜都關我事？

換番原子個ac啦 唔洗扮啦 你d戲咁撚屎
驚你轉ac轉到精神分裂呀保安仔

呢個真
a2 1/6 最靚都係隻hb1.0

夠啦 唔通出黎同你打咩現實世界你撞到仇家咪又係口窒窒
利申 有片

ok sor

想知玩具av 幾時爆thanos

紅字brielarson(p牌)係原子分身黎?

唔係呀屌
Brielarson(p牌）唔係相入面個個
相入面個個係原子黎 唔係個p牌炒狗

唔記得轉番ac?講緊原子 你做咩爭住認?

唔係兩個人黎

明架喇，你繼續同班傻鳩係網絡世界吠啦
出到來咪比我撚

屌 好撚亂呀又話係分身又話唔係

屌我明了cm咁撚多老公嘅

唔係仲有咩發光鎚thor, 磁盾CA 可以J下嫁咩?

係，人盡可夫

重要咩？

Hottoys post 日常，唔嘈唔安樂

佢地講緊 Jeonjisu=原子
上面個巴打放個張圖個brielarson都係原子

另外，Brielarson(p牌)改左名叫玩heatoys慘過狗

兩樣野黎 總知p牌炒狗唔係原子

你咪係係網絡世界吠果隻傻鳩保安仔

諗住到時擺返同cap打個場景

又無人開箱又無開新訂都推咁多版，正

笑，大家又撚狗

原來p牌果個係炒狗?
真心唔知

牙原都係

佢話自己拎mk6換mk50
Sun ho係佢fd

你條傻鳩連網絡同現實都未識分
一句到尾
你條廢柴出到來見到我只係一條狗，乖

又嘈

坐低會唔會頂到裙甲
就咁睇味精圖隻手唔知想點咁

大師兄

你地班人夠係啦
有一個係無辜既咩？

你係寵物中既寵物

係我錯 你係網絡世界既過街老鼠 唔係網絡保安

裙甲唔係軟膠咩

你今日assemble左未？

就係想睇呢張圖

下次記得換番ac啦唔係扮左咁耐前功盡廢呀

驚坐得耐會爛
Justin/玩具av爆爆佢再睇真d先

J唔落長頭髮thor 覺得最靚都係thor 3開頭個隻

扮乜撚，識你架咩？

真係睇幾多次笑咁多次

我驚屈得耐定咗型咋

係網絡世界，幾凶狠都係假

只可以佢今次真係比多左件配件無手套應該會無咁大反應 因為隻手套係戲入面好敏感

裙甲應該係軟膠
感覺彎低個下 可動高個iw

復三開頭個隻黎 加手套多左4粒石

一直想搵返呢張

係 唔想你又淋完人可樂又驚無得做保安

其實係冇乜問題，追住手套黎屌冇意思，出納米手套又會話個身冇戰損。係出到可替換戰損甲先會滿意

條腰唔係0可動咩
味精圖都係用對手黎就位

係 我諗無人會似你咁撚戇鳩 講兩講就去淋人可樂 然後驚比人告會無左個保安牌

花生好食，想知保安做咩淋人汽水

「因為衝動的行為」

唔知佢屈盡未

呢度已經變咗Hea Toys 1/6 1/4 Figures 辯論區

是因為很愚蠢的行為

都係我唔好，撩起班廢柴傻鳩

Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 126 個post硬係好似少緊個人

#536 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢度都可以睇到

好耐冇推得咁快

睇啪啪啪初號機d comment 佢就係比牙原淋既當時人

一早講過依樣野 ht都係估估下咁出
除非上完電影先出個d

有兩條戰線，好似同時一邊睇civil war一邊睇BVS咁

有冇得買返啲爛地場景，襯返隻Thanos

支那寶有

德哥係咪住寶琳？上個星期見到佢街坊裝同老婆一齊

Search咩wording

用圖片搜索就得

算係咁，擺到呢個姿勢
係咪我要求低，好滿意

動漫代購Cosbaby +$30蚊隻條𡃁仔

復仇者4地臺

如果水族館求其執幾嚿石返去做地台有無得諗

半年無用過支那寶
定係等ca 個地台咩料到

其實差唔多
最難攪應該係地板
好難似個戰場又企得穩

點解呢張相把劍 好細把咁。
啲人又話改返大既？

屌頭雕、錶、白粉胸都算
淨係想要啱既盾、星星同基本顏色姐
遠睇同電影都好大出入...

嘩 唔知要幾錢呢

無不推sor 太激動

Body先7 ，配合最多咪淘，但 body ，頭雕就難

3xx全數

比千幾銀仲淘 好唔抵
頭雕就小用就算啦
但件衫啲色水同粒星真係好顯眼

你個張CA 7宗罪呢

潛左咁耐水 仲記得

我見538$

有冇tldr 太多戰線 睇唔切

總結

e 個size 好似唔夠放兩隻如果放到兩隻就好

今日TH 冇哂人龍

唔知玩具AV會唔會爆TH

雖然無入 但都等緊德哥佢地爆紫薯

我德

今日派新貨個post 都推得咁慢

開估啦 係雙面人

vip朋友幫我訂2.0 a1 cap
佢話staff罕有地問佢訂唔訂兩隻，呢款有quota訂兩隻

呢個都唔係重點，重點係第二隻冇折

有得 睇我德就已經巧kai先

Er

信我德 得永生

無人訂 要跑數呀

德哥開箱不忘串HT

有vip朋友正

睇fb
d人開盒講
endgame thanos可動仲低個iw
炒車了

同一個body EG版仲多左件甲頂住
點解會想像到會高左可動?

正常啦

正路都低d
仲好似話擺唔到坐姿

本身都唔預有咩可動

以為隻腳位 可以屈多d

都係鐘意iw

牙德好可愛

唔知買hulk Version既手套匙扣套落去隻th度得唔得呢

想問呢度有無人隻女巫3.0已經開始爆皮?

重甲型好多

1.0就爆到pk 3.0就唔知

1.0唔係布咩? 有無圖睇下

殘左，但未去到爆咁嚴重
假皮來，遲早收皮

好唔爭氣咁笑左

好慘

戰損

嘩 屌 只能說服自己當戰損

我換左內戰個套靚仔曬

爆得好型都

我暫時未有事 但因為都幾年 開始擔心
btw好似件褸係假皮? 條褲係滴膠唔會爆??

其實如果HULK個手套係可以套落去thanos到，大家又收唔收貨😂😂

一塊塊咁甩

你意思係左右好細塊果2塊？

收

唔同手

滴膠都係有壽命 最後都係會打柴

條褲都係假皮
外套同條褲都唔知擺幾耐會好似iw咁變灰

其實hea toys產品咁短命 點定位自己做收藏品 好心就貴少少用真皮啦

我隻女巫都唔知等唔等到 assemble 果日

到時買條3廠褲俾佢唔知得唔得 件褸就

冇拆過，除到架咩

活哥:唔整到咁易爛 你地邊會買新

係youtube見人除過

想知現時點第二層近沙嗲王 放好多iron man同其他figure係同一個櫃果間 最貴係咪佢 初初入ht坑唔識問過佢價錢 再睇fb既價差一大截

同一隻手套又點唔同手

果間湯傻仔自由行架

係呀

Th好似得左手有換手套機關 右手冇 好似。。。

係冇 右手冇ball joint

比人姦撚完咁

每次經過間野 望入去 都覺得好似堆填區
極度懷疑入面埋左條屍

好驚隻科都變成咁

我都唔係好關得埋，佢有無講係咩問題？定睇唔睇到佢點整

睇唔到佢喱埋係黑房整
我有問佢點整佢淨係話佢地有架餐可以整
返
好似話如果猛得太開，個筍位就會kick住左關唔埋

但其實佢而家幫我整完係會有條隙仔
不過都好過關唔埋所以就由得佢

同埋佢冇寫野落保養單，有咩都可以再拎上去。不過成盒抽上去都幾撚重又唔知可以搵咩就咁袋住隻主體

唔止貴搵水魚之餘仲光明正大二手翻新當全新賣，佢主要都係做大陸人生意多

玩具AV屌雙面人出得差

仲屌埋ht 唔夠細心 開始hea

放原價首日愛國者同普通版85bd有無人要

宜家冇優先開箱當然屌啦，比著以前讚到上天 sad位當睇唔到

咁隻野真係好差

冇讚過隻野 睇左咁耐第一次見

你個名咁

好老實覺得佢係4寶 整得最差個隻

鳩流區有人靚影thanos

ht張坐低都p得幾勁

有冇key word

唔該晒師兄 我自己試下先

正啵

嘩狗撚到

明明係紅手套...

出係下隻bd版

自己玩啦，排左5個鐘架

今日終於開咗隻killmonger，D金線係好粗，但係實物睇落其實幾型
開頭諗住自己油返黑，而家睇耐咗都係算9數

開盤聽日thanos 派到幾號

想佢派多幾粒鐘超人

換咗箱

派多幾日啦

我諗佢派到星期一唔會再派 要比排ca

唔係唔油嘛

個箱價錢係唔係夠買多隻1/6 ?

真係差唔多唔買iron man嘅話

我其實幾鍾意佢金色襯番條頸鍊同腰帶......係咪得我一個咁諗？
如果要油，我會油暗少少D金色，唔會油全黑

我都覺得暗金正過灰黑

未開箱嘅原因就係唔想動手油

灰黑好似太過單調，暗金應該會靚好多，但係太懶唔想油

補多一浸透明黃

開咗先，或者你會覺得實物OK唔使油

射到成地都係

你值得擁有

我都打算買你呢隻箱裝sw

單相差1個月，係咪要等多一季

果時問最平im有邊隻 佢開1700擺過既膠版 我諗應該係mk15

想問下大家
你地開啡盒鐘意係頂開定係底開？

利申：我係頂開

中間

中間剪開—》垃圾回收箱

唔知有冇巴打放原價普通85

個箱邊度買到

想問下大家用袋底架撐war machine mark 4會唔會塞落去底褲邊 同大髀中間條罅果度kick實佢

完全諗唔到袋底架 點擺飛行pose...

普85或成最大贏家
利申 普同bd都入左

matched

eg thanos屌又屌得多，讚下先
新頭好似深色過舊頭?
上色靚d? 塊面深色d有血色

睇相油咗真係型好多

轉圖 影得好靚

想買個玻璃櫃,買60x40x180定40x40好
60cm擺到幾多隻ht?

淨係入咗bd 打算出貨先收85 1.0

太大貨量

開頭係諗住擺呢個pose，但係驚D金線會裂，所以變咗耀揚pose

想收negative 係咪要2k

你預幾錢同邊到訂先

60CM橫放應該3~4隻啦

呢個影得靚個
fb個班打曬燈落隻野到 白到

1800都有

買左幾錢

個箱同入面三隻合金好毒

今日派多輪超人未

我都訂左個63x40 一行可以擺4，5隻

鍾意呢款多啲咁多led正啲

你40x40 扣埋外框
入面唔係擺到好多野

做大D穩陣D

有大造大啦

其實如果要留啲位落地台擺pose，60cm最多擺到三隻，落埋back drop最多兩隻。

收到wind今日繼續開星戰

白仔ok?

出ep9或者mando都好

銀甲mando ok?

Dx mando ok?

候活 we have spoken

可唔可以開下DX其他

This is the way

this is the way

dark rey

睇炒狗底個原價放野好治療

RB

end game antman

佢2千幾買
玩完再放
點都有得執

佢咁多配件出係dx啦
銀甲 戰損甲 著燈頭盔 背包 最尾個集支大炮 幾款Yoda bb(好似樹人咁) 頭雕就可有可無

隻mark6擺明有sad啦

乜7都任買
仲要會場版

地台整張凳同panel加紙板還原個駕駛倉

唔使要頭雕，比足啲配件仲好啦陳生

Mando又未出曬
Ep9又未出曬
到底今日會開邊隻呢

1/4乜2或者合金乜1好唔好

禮拜二先開完隊長，猴活唔會咁好死今日又出新1/6，雖然我都想有新野

原價回血蝕放
求接

點解會覺得今日有新野開前日先開完ca

我都等近

有好多嘢想佢出
eg未出晒，又有ep9，mando，ps4 gg同dctv可以出

出校服巨腸

想問下世紀hobby訂係咪都係最後一水先有？

未必，wm4普通版早過SB

佢地兒家好似清曬d
50 等擺返幾年又放

香港都有老鼠樂園

上左了

竟然冇新野

香港個間等執啦
又細又貴
最重要無野玩

1/6 mr chan dx

希望下集殺咗呢個政治正確毫無吸引力既女黑妹

賊性難改 根本第一日就預左呢啲事發生

我打劫猴活算

上海買mk7咩價位
係咪平過食炒？

唔係全部都同價但計人仔?

有冇ching有地盤佬thanos改膊教學

上網大把

跟住出新 拿玩家洩憤

計人仔可能都平個食炒
部分

追番post揾到了

貴就其實度度迪士尼都係果個價錢水平
只係細令人覺得貴
上海其實仲貴，以大陸人工收入嚟講

好似話上緊aquaman

粟米俠？

dc野 唔講都唔記得左佢
而且又冇乜人提

又唔出black manta

又上Neon tech WM

又唔出梅拉

上埋antman得唔得

eva: 想做死我咩

Rb咪出左貨

好似改咗到2-3月

上埋wasp得唔得

派多幾日thanos 啦好嗎?

有愛可衝

五月wo師傅

情人節出唔出到貨

打手黎？前期單都好多原價

呢隻分分鐘全派

終於收左把副廠雷神斧

5月單不了
到插穿原價都未派

有現都唔敢拿來炒呱
2.0

要搵人改定自己改

根本唔洗急
貨量可能只係少過85 dd
但需求低咁多
5月單到時起碼減幾百

睇人影仲係上mark7箱

唔好啊屌你 我鍾意佢啊

iron spider

自己改啦，見唔算太難

game iron gg

咁耐

美隊2012依家去訂

mk85 bd

Kylo ren, 不過rey真係訂唔落手

橙wm之後都冇追

game果隻

我都係homemade gg
fat thor都冇訂

Rey唔知下一個trilogy重會唔會有份
雖然演員話唔想拍
依隻真係等大貨再算

TV版flash
好似得我一個

我都係

好撚期待
個body瘦長多少少就好

我希望BARRY兩公婆死撚左都唔想ARROW死

想佢出Cisco

CW果個宇宙，死左一個版本，仲有其他千千萬萬個版本，除非個演員唔做架姐

Hi Howard
Please give me
Oliver queen reverse flash and death stroke (tv)
I will buy 2-3 each. Thanks bro

我都以為得自己一個希望佢出埋reverse flash.

個黑妹好似有醜聞，隨時飛起

呢個順眼好多，快d飛起iris翻撻呢個

We are team flash

條女好撚淫

老老實實而家有小小擔心個頭雕

邊個雕？

蒙頭入閘啦 呢排heatoys都廢廢地...

HEAD SCULPTED BY GOX & JEON YEON SUN
HEAD PAINTED BY E-LEE & JC.HONG
HEAD ART DIRECTED BY JC.HONG

等緊佢派mark7

粟米俠開咗5個月訂？

冇諗過紅黑得咁少人訂

少人訂 派快d

好似速龍先係

推爆呢個post先

精圖粟米俠

頭好似一樣

J左

都係JL件suit靚D

冇咩特別

body改靚左，之前係水桶腰

個頭又唔差概
不過dc
淨係岩batman同超人

aquaman 1300~1400會考慮入手，套電影係幾好睇

一慣水準啦
不過又係衰係個舊頭到，要植左髮先靚
水特效地台係dark side地台果舊溶啱

呢隻都好有hea toys hea既特色

用得唔好曬

貫
熔岩

環保阿 how dare you

個頭麻麻地似

好想知件衫嘅料係點

波啞

早前於2018年12月18日16:30 或之前(必須根據訂單左上角日期)預訂嘅顧客們可以憑訂單到 Hot Toys-Secret Base 取貨喇 !

同THOR隻鏈甲手一樣

個扑呃ok wo

出meera
蒙頭都照上

拎不同

大媽用手逐粒逐粒珠片痴上去

髮型錯，ht懶到改都唔改又唔肯植髮
直接copy舊頭
植左就好撚似

哇屌考眼力遊戲

眼珠only

望中間VS望右
同starlord一撚樣

成隻都正，但衰係髮型到

個盒又幾靚

搵人植就靚啫
Hea toy啲植髮

你不如直接fb徵

又上thanos 粟米貨
又開訂隊長

真係做死班staff
等睇jerry定gary西面派thanos

今日上去都無乜人

植係好啲既，但個眼都係唔似

想買返自己整

FB GP咁多人放栗米俠 不過無人問津

正路

又燈

佢想自殺 由佢

rescue首日係幾號?

屌thanos好平之前+500收左後期

截完果個禮拜

呢個係改膊頭做法 之前巴打POST既

想加啲潤滑油係7仔啲機關到
有冇邊隻推介 好驚會那甩啲油

睇緊Witcher
hea toys 會唔會出

Toss a coin to your Witcher
O valley of plenty

Th無人

thanos又上咁正

終於的起心肝收左張rescue

你點知的

我mon實左

TH 有MARK7開緊箱

我剩係知有箱Stan lee2.0

侯活堆迷李hoa唔知要蝕幾多

蝕左個D 又係你地個到填

金豹金到黃

Cm咁撚耐唔派係咪有野改

就係頂唔順佢d黃色紋姐

應該同超人一樣 搞隻眼

因為要開沙鍋野訂 M記都要讓路

胎亨果邊有無消息

唔通猴活改咗長直2.0

有好多im

需要咩工具

應該筆刀同膠水就ok
界左膊頭同個背令件衫貼服d

有無 1/4嘅櫈推介? 想俾隻小丑用

Thx

mysterio係咪要到出貨先知有無拉腎

點解要咁做？

好多位都好撚難拉
尤其背脊大果兩塊野

果個位唔係痴死架wor
可以拉出黎

擺明係不過以hea toys質素應該傾唔成就算

都話係太緊 緊撚到連佢用膠水痴嘅位都可以搵到分開埋

一盒玩 一盒儲 一盒放
岩岩好

DC又Win一鋪

新post

個2塊擾流翼？ 我個隻反而係超鬆勁易跌

推

推爆

1000